願榮光歸香港 德文版 ～～～集氣！！！！！

願榮光歸香港🇭🇰Glory to Hong Kong

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

推

好波

長腿肥妹

Eric kwok版

Für Der Freiheit und Demokratie

Unsere Zukunft ist hier: Freiheit und Demokratie

德文唱得好有氣勢

國歌唔需要其他語言版本

Gib Gas

Guten tag

Hoch Deutschland !!!!

guten Tag

德文好正！

liked pish

Das ist unsere Nationalhymne.
德文版嘅氣勢毫不遜色於廣東話版。

Gib Gas Hongkonger!!

你地係咪痴撚線架

我好多德國frd 等我send曬出去先 之前又成日俾啲德文文宣佢地睇

好激昂

push

今日每00分同30分，一齊唱榮光

你點唱的

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

幫手痛擊五毛

話時話近排好似少咗人唱，要keep住啊

好好聽!!

schön

Ich bin Hong Kong Berliner!

Push

留名